其實依家呢到嘅勁人應該去考AO/EO

依家風頭火勢，政府咁仆街，我哋可以做嘅除咗喺外面做示威者之外就係要由內部滲透，大家如果有能力㗎話應該要試吓入政府做到AO/EO，偽裝成「愛國愛黨」嘅年青人，然後同外面嘅大家合作去推翻個政權要好醒目咁扮到俾啲膠層睇獲得信任，先可以有機會成為做決策嘅一份子。好多高官都係AO出身，點都要試吓。

但當然最難嘅係點樣身在高位時保持份熱誠同唔好被同化大家有冇咩計謀